有冇人想上教大SU

呢個post希望可以召集到一班有心改善教大嘅人]
我明白而家教大嘅同學對中央莊有唔好嘅印象，覺得只係一班人小圈子圍爐，以為有少少權力就有優越感。所以我好想凝聚到一班有心嘅人，真正咁改善教大，亦都想可以令更加多人留意呢個社會發生緊咩事。
我明白上學生會責任大又好chur。但係我好想將SU份精神承傳落去，唔想染紅更唔想斷莊。自問我地目前搵到嘅莊員唔係個個能力好高，但大家都係真心想改善學生會形象同做到真正為學生發聲，唔係著眼喺私怨權鬥。

其實我地都搵咗一段時間，試過揾身邊嘅人、係連登開post、係secret開post、甚至係c can揾人，無奈真係唔夠人。但未到最後一刻我地都唔會放棄，而你就係我嘅希望
though hope is frail it's hard to kill

TG: @Pusheen97

推

push

pish

距離提名期完結嘅時間無多
你，你同埋你就係我最後嘅希望

Push

你話唔著眼私怨權鬥，但係成個post有一半喺到踩自己上莊 你叫人點信

Pish

你哋喺紅底支莊定編委支莊先

紅底有黨嘅支持 邊洗上尼揾人

我地絕對唔係踩上莊
上文有提及到係同學嘅誤解
你可以留意下"覺得"同"以為"旣字眼

屌你老味
踩咪踩
乜撚野權威咁巴閉
洗唔洗立碑供奉拜全家

支持你幫你推下

多謝哂

可惜不是教大人

Polysu啲人係爭住上 可惜唔係為政治 只係內務/權鬥

紅底學民仔又招莊同林鄭connect

唔想紅底上莊就快d組支莊頂佢啦

幾時完提名期？

加油呀

未正式公佈